又話樓價跌，上網睇都唔知有盤平賣

睇過

完全唔見跌。係得幾個無實力業主走

你係咪上錯網? 上連登咪大把平盤囉

等多半年左右